最美港姐，成功之路。「回顧近況」有文化有氣質！

李嘉欣有「最美港姐」封號，08年嫁給身家200億的香港船王之孫許晉亨，11年誕下豪門接班人囝囝許建彤（Jayden），婚後李嘉欣淡出娛樂圈相夫教子，享受家庭樂，得閒扮靚做運動，所以50歲仍keep得好好，今個聖誕李嘉欣更一改形象試新嘢，留了多年黑色長髮的她，染上粉紅色頭髮，更與老公許晉亨孖住坐在家中聖誕樹前合照，本來一張恩愛合照，卻惹來大量負評。

當年點解退出娛樂圈

有冇人知當年衰咩？

雞嚟講佢真係索，無得講

當年衰咩雞都幾成功。而家億億聲

其實靚係邊

果陣d人覺得靚